我想搞個遊行，有冇手捉幫手

呢幾個月都有手足選擇結束自己生命，以死明志
呢一班人佢地見唔到前景，見唔到希望
今日。又有一位義士理開左我地
呢一啲原因都係因為血腥政府做成。
到今時今日，政府對手足,對社會都係不聞不問
我地受夠呢一種態度，呢一種冷漠
而社會好似開始忘記左我地要爭取啲咩，忘記左義士們點解要付出自己既前途，生命。
佢地係離開左，但佢地係我地每一個心裡面，香港每一串土地都有佢地既靈魂

我想發起一個遊行，一黎記念呢一班義士，呢一班手足。同時亦同社會同義士講，我地並冇唔記得佢地，並冇忘記五大訴求。

但我想知搞一個遊行要啲咩，有咩文件要準備。
我想大家幫幫手，搞一個屬於義士既遊行。

同時，呢一個遊行亦都係比各位發過夢既手足一個支持，比佢地知道，冇人忘記五大訴求。

我地要係一個濃罩住白色恐怖既香港帶出光明。

請求大家幫手

最後
我冇野講

多謝

Push

Push
我想搞一個比義士們既遊行
比返啲希望係邊緣既人
冇人應該為左呢個政府而死

完啦好嗎？？？覺得冇希望想自殺既入黎聽下我既故事！

我冇野講

但會唔會同時比人講咁樣死係好光榮所以選擇自殺？

我覺得唔會。
我原意係比希望一班隱性既人
選擇用同一個方法去表達自己
同時同全人類講
我地仲記得五大訴求